何妖到而家仲係毫髮無損

香港而家真係殺人放火都可以完全無事
何妖為所欲為